%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                                                                              %
%                         FICHIER DE CONFIGURATION                             %
%                                                                              %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\usepackage[francais]{babel} % On utilise le français bien sur
\usepackage{xltxtra,fontspec,xunicode} %UTF-8
\usepackage{enumitem} % listes enumerate avec lettres a- b- c- ... etc
\usepackage{graphicx} % Pour les images
\usepackage{calc} % pour pouvoir faire des calculs dans LaTeX
\usepackage{float} % pour forcer le positionnement des table

% CODE SOURCE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{listings}
\lstset{                                                                          
   basicstyle=\ttfamily,                                                           
   frame=lrtb ,
   columns=fullflexible      
}

% FONTS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{fontspec}
\defaultfontfeatures{Scale=MatchLowercase}                                        
%\setmonofont[Scale=0.90,Ligatures=NoCommon]{Monaco}  
%\setmainfont{Times New Roman}
%\setmainfont{Palatino}

% SECTIONS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% niveau max des numérotations des titres
\setcounter{secnumdepth}{3}
% niveau à inclure dans la table de matière
\setcounter{tocdepth}{2}  

% PARAGRAPHES %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% indentation
\setlength{\parindent}{1cm}
% espaces entre
\setlength{\parskip}{\baselineskip}    

% LISTES '\begin{enumerate}' %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\setenumerate[0]{label=(\alph*)}